CX5 2代用家請進 (關於換車鈴)

我入左架新既2000cc CX5，車鈴原本17吋，但我想玩19吋。

想問下有冇師兄，試過將原廠嘅17吋換其他牌既19吋，除左會型好多之外，有無特別問題出現？例如起步會唔會慢左

早幾個月換完19”，感覺分別唔大

巴打你係乜野鈴，外型分別係咪好大？

油會用多左幾多左右

RAYS，油就差唔多，可能我行highway多，11.x KM/L

有無側面look參考效果

真心19寸差好遠！

想請教下，原本個4條巴打你點處置？有無人收？

巴打你係咪都係2000cc ?

正

請問你係2.0定2.5

2.0